信耶教嘅絲打入：如果無啦啦俾人揸左邊波

係咪要俾埋右邊人揸？

樓主五毛 想性騷擾女手足 拉

要打開個閪俾人屌

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

有冇公仔乾洗

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

誠懇呼籲唔好再開耶撚post，你唔係耶撚又搞佢哋個朵，耶撚會好反感

好幽默啊你 我笑左 笑埋右

回錯post